var __v="\u003cpre class='k-pre'\u003e除了 Validators 中 提供了默認 驗證器 還可以自定義 驗證器\n\n驗證器 分為 同步和異步\n同步 驗證器 返回一個 null 或者 一個錯誤 對象\n\n異步驗證器 則返回一個 Observable 或 Promise 在完成時 返回 null 或 錯誤對象\n\n\n\u003cstrong\u003e錯誤對象\u003c/strong\u003e 通常有一個 forbiddenName 屬性 的map 用於 插入 錯誤信息\n\u003c/pre\u003e\n\n"